Lundi : Noëlie : Sensi premier secours
Mardi : Cyril : Rubiks' cube
Mercredi : Camille : éducation canine (deja eu les années précédentes,
d'où mise sur le jour de repos)
Marie  : linguistique et histoire des langues
Vendredi : Alice : Quiz physique quantique
